浚仔不離不棄支持區

人望高處共享中国人榮耀

屌你老母收嗲啦

乜撚野呀屌你老豆生愛滋呀

支持佢斷腳生愛滋上腦

支持樓豬斷腳生愛滋上腦

咩事呀同ching無仇無怨

呢啲賣港賊早日斷腳仆街冚家產就啱架啦
食香港奶水大去幫大陸
垃圾

我派我老死E Lamela入嚟咬死你條仆街死共狗

如果中國已經係高處 咁個人都好無大志

捉佢日日飲東江水

樓主崩牙

講得好

咪屈啦

我愛樓主

樓主唔覆人我屌你老母

好波

中国人、中国心
You are my pride 🇨🇳🇨🇳

Cos狗我屌你老母！！！！

浚仔已經係我地中國既人

你講野太無營養唔想覆

盧狗我祝你身體健康！！！！